仲多唔多人買實體書

如果有冇某本書想睇，會買電子定實體？

實體書
電子書

去圖書館借

同一本書，電子版平好多又可以隨時係街睇
珍藏用先會買實體書

慣左手寫notes,所以多數買實體

果啲書黃哂，又有啲癲佬寫個結局係內頁
有時仲發現啲頭髮、餅乾碎、鼻屎
大學圖書館都還好，公共圖書館真係執柒左佢好過

通常電子書，貪佢隨時睇夠方便
但自己好鍾意金庸，會再買套實體收藏

畫書？

實體書拎係手個感覺良好D
我自己會偏向如果D書唔需要/唔想收藏就買電子版
如果有意義既就買實體

Agger

實體
不過香港d書貴D
我通常去book depository 度買
平dd

Book depository 買英文書

一樣

成日諗住開電子書嚟睇然後唔小心開咗其他app 然後就沒有然後了

唔慣望咁耐mom

唔知點解睇漫畫可以睇電子
睇小說都係鐘意揸住本野

睇實體書可以睇睇下書聞紙味

收藏扮嘢用實體書

收藏咗啲咩

haha,我借d書比較冷門，完全冇呢d問題

一定係買電子版

想ipad 睇電子書，有冇app介紹？

比起錢同方便
空間先係揀電子書嘅主要考慮

想ipad 睇電子中文書，有冇app介紹？

Readmoo

好鍾意書嗰陣香味，堅持買實體書

呢一年多左好多

多左好多書店

鐘意實體書手感 睇工具書始終有實體正點揭都得 又可以間下啲句子隨時睇

電子書都可以highlight隨時睇

睇paper 要兩部機，當你要 refer 嚟 refer 去，電子書係噩夢

實體書
手感好啲

有錢就有得威

兩樣都會睇
如果本書實體書靚既話都會買返黎收藏

係

屋企太細 擺唔到書

咁多位？？？

有無電子書漂書群？

唔夠位
所以都煩緊啲書點擺好

自己想睇嘅 - 實體
做嘢用嘅 - 電子

books，自己搞epub整calibre library

大師

識玩到呢個地步

我多數係onedrive 到睇pdf
跟住用筆highlight annotate

讀哲學用實體好很多，主要是揭得快；睇小說用電子。其他睇＄，

買書買到窮
見到新書出，銀包就赤赤痛
不過宜家都無以前咁多好書睇，無咗百花齊放嘅感覺

電子書點漂

小說買電子書，其他因為寫讀書筆記都會買實體書

Netflix都有得夾
諗住大家研究吓

博客來

香港啲書貴到仆街

咁不如去youtube聽有聲書